正視聽 區選輸左唔代表民意輸

全港有124間
自己計種左幾多票

成場運動都係盡力做，從來冇諗過會真係贏，但偏偏贏左好多野。

盡力而為

輸咗之後要向國際解釋
唔係就會被解讀輸民意

根本就唔關民意事亦唔等如公投
公投係非黑即白二選一
但區選係每區有咁多侯選人
輸可能因為多過一位非建制派侯選人而分散票源
兩樣野唔同性質
加上保皇黨做咗咁多年蛇齋餅糉
區選實有好多鐵票
輸咗唔該唔好搶住出嚟話輸民意咁on9

同意，不過而家都要盡做

我覺得要開始解釋定
eg 種票問題、蛇齋餅糉、一車車老人家、掌心雷....